依家d女做雞做得咁明顯

雖然擺明大陸妹
樣又整容
但都幾靚女
可惜雞

私家雞黎你做乜尻

話俾全世界知自已係雞係咩玩法
BTW 而家個個都知嗰個男人叫雞

Marketing 嘅嘢 你識條春咩

2萬我都想做 有無人想叫鴨

正面圖

私家雞都係雞

你條條女都係g

樓主妒忌人地有私家雞?

咩心態 同全世界講我係雞

吳謹言2號？

睇返相似係條仔喎。

借刀味重

又幾似

呢個係價單, 你有20K都可以幫襯

20k可以食好d嗎

等我地唔洗睇可以有得食